點解歧視黑人就有問題 死撐美國 但就鼓吹岐視中國人？

如題

跟本香港人愈岐視中國人 人地就覺得你愈係中國人 中國人比人印象就係中意打自己人